#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Game Cheats Manager\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

msgid "Dark"
msgstr "深色"

msgid "Light"
msgstr "浅色"

msgid "Official Site"
msgstr "官方网站"

msgid "GCM Server"
msgstr "GCM 服务器"

msgid "Search for installed"
msgstr "搜索已安装修改器"

msgid "Search to download"
msgstr "下载修改器"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Import Trainers"
msgstr "导入修改器"

msgid "Open Trainer Download Path"
msgstr "打开修改器下载路径"

msgid "Add Paths to Whitelist"
msgstr "添加路径至白名单"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Data Update"
msgstr "数据更新"

msgid "Update Translation Data"
msgstr "更新翻译数据"

msgid "Update Trainer Search Data"
msgstr "更新修改器检索数据"

msgid "Update Trainers"
msgstr "更新修改器"

msgid "Trainer Management"
msgstr "修改器管理"

msgid "Launch"
msgstr "启动"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Trainer download path:"
msgstr "修改器下载路径："

msgid "Failure"
msgstr "失败"

msgid "Failed to update application."
msgstr "软件更新失败。"

msgid "Update Available"
msgstr "可用更新"

msgid "New version found: {old_version} ➜ {new_version}"
msgstr "发现新版本：{old_version} ➜ {new_version}"

msgid "Would you like to update now?"
msgstr "是否立即更新？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Update Check Failed"
msgstr "检查更新失败"

msgid "Failed to check for software update. You can navigate to `Options` ➜ `About` to check for updates manually."
msgstr "无法检查软件更新，请移至 `选项` ➜ `关于` 以手动检查更新。"

msgid "Delete trainer"
msgstr "删除修改器"

msgid "Are you sure you want to delete "
msgstr "确定要删除 "

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Trainer is currently in use, please close any programs using the file and try again."
msgstr "修改器当前正在使用中，请关闭使用该文件的所有程序，然后重试。"

msgid "Change trainer download path"
msgstr "更改修改器下载路径"

msgid "Please choose a new path."
msgstr "请选择一个新路径。"

msgid "Failed to change trainer download path."
msgstr "更改修改器下载路径失败。"

msgid "Migrating existing trainers..."
msgstr "正在迁移现有修改器..."

msgid "No path selected."
msgstr "未选择路径。"

msgid "Error migrating trainers: "
msgstr "迁移修改器时出错："

msgid "Migration complete!"
msgstr "迁移完成！"

msgid "Select trainers you want to import"
msgstr "选择要导入的修改器"

msgid "Failed to import trainer: "
msgstr "导入修改器失败："

msgid "Delete original trainers"
msgstr "删除原始修改器"

msgid "Do you want to delete the original trainer files?"
msgstr "是否要删除原始修改器文件？"

msgid "Failed to delete original trainer: "
msgstr "无法删除原始修改器："

msgid "Administrator Access Required"
msgstr "需要管理员访问权限"

msgid "To proceed with adding the trainer download paths to the Windows Defender whitelist, administrator rights are needed. A User Account Control (UAC) prompt will appear for permission."
msgstr "若要将修改器下载路径添加到 Windows Defender 白名单中，需要管理员权限。请留意将弹出的用户帐户控制（UAC）提示。"

msgid "Would you like to continue?"
msgstr "是否要继续？"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Successfully added paths to Windows Defender whitelist."
msgstr "已成功将路径添加到 Windows Defender 白名单。"

msgid "Failed to add paths to Windows Defender whitelist."
msgstr "无法将路径添加到 Windows Defender 白名单。"

msgid "Failed to translate, please update translation data."
msgstr "翻译失败，请更新翻译数据。"

msgid "Searching..."
msgstr "搜索中..."

msgid "Translating search results..."
msgstr "翻译搜索结果中..."

msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

msgid "Translating keywords..."
msgstr "翻译关键词中..."

msgid "Search from FLiNG success!"
msgstr "风灵月影搜索成功"

msgid "Search failed, please update trainer search data."
msgstr "搜索失败，请更新修改器检索数据。"

msgid "Search from XiaoXing success!"
msgstr "小幸搜索成功"

msgid "Checking for internet connection..."
msgstr "检查互联网连接中..."

msgid "No internet connection, download failed."
msgstr "没有互联网连接，下载失败。"

msgid "Attention"
msgstr "警告"

msgid "Please check folder for anti-cheat requirements!"
msgstr "请检查文件夹以了解反作弊要求！"

msgid "An error occurred when moving trainer: "
msgstr "移动修改器时出错："

msgid "Download success!"
msgstr "下载成功！"

msgid "Updating "
msgstr "正在更新 "

msgid "Trainer already exists, aborted download."
msgstr "修改器已存在，已中止下载。"

msgid "Downloading..."
msgstr "下载中..."

msgid "Failed to find trainer download link."
msgstr "获取修改器下载链接失败。"

msgid "Failed to find trainer version."
msgstr "获取修改器版本失败。"

msgid "Internet request failed."
msgstr "网络请求失败。"

msgid "An error occurred while downloading trainer: "
msgstr "下载修改器时出错："

msgid "Decompressing..."
msgstr "解压中..."

msgid "An error occurred while extracting downloaded trainer: "
msgstr "解压下载的修改器时出错："

msgid "Could not find the downloaded trainer file, please try turning your antivirus software off."
msgstr "找不到下载的修改器，请尝试关闭杀毒软件。"

msgid "Removing trainer background music..."
msgstr "删除修改器背景音乐中..."

msgid "Updating data from FLiNG"
msgstr "正在更新风灵月影数据"

msgid "Update from FLiGN failed"
msgstr "更新风灵月影数据失败"

msgid "Updating data from XiaoXing"
msgstr "正在更新小幸数据"

msgid "Update from XiaoXing failed"
msgstr "更新小幸数据失败"

msgid "Fetching trainer translations"
msgstr "正在获取修改器翻译"

msgid "Fetch trainer translations failed"
msgstr "获取修改器翻译失败"

msgid ""
"WeMod is currently running,\n"
"please close the application first"
msgstr ""
"WeMod 正在运行中，\n"
"请先关闭该应用程序"

msgid "Failed to extract file:"
msgstr "提取文件失败："

msgid "Failed to patch file:"
msgstr "修补文件失败："

msgid "WeMod Pro activated"
msgstr "WeMod 专业版已激活"

msgid "Failed to activate WeMod Pro"
msgstr "WeMod 专业版激活失败"

msgid "WeMod Pro disabled"
msgstr "WeMod 专业版已禁用"

msgid "WeMod auto update disabled"
msgstr "WeMod 自动更新已禁用"

msgid "WeMod auto update enabled"
msgstr "WeMod 自动更新已启用"

msgid ""
"Failed to enable WeMod auto update,\n"
"please try reinstalling WeMod"
msgstr ""
"无法启用 WeMod 自动更新，\n"
"请尝试重新安装 WeMod"

msgid "Failed to process WeMod update file:"
msgstr "无法处理 WeMod 更新文件："

msgid "Deleted WeMod version: "
msgstr "已删除 WeMod 版本："

msgid "Failed to delete WeMod version: "
msgstr "删除 WeMod 版本失败："

msgid "Checking for trainer updates"
msgstr "正在检查修改器更新"

msgid "Check trainer updates failed"
msgstr "检查修改器更新失败"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid ""
"This software is open source and provided free of charge.\n"
"Resale is strictly prohibited, and developers reserve the right to pursue legal responsibility against the violators.\n"
"If you have paid for this software unofficially, please report the seller immediately.\n"
"Below are official links."
msgstr ""
"本软件为开源软件且完全免费。\n"
"严禁倒卖，软件开发者保留追究违反者法律责任的权利。\n"
"如果您是通过非官方购买方式获得本软件，请立即举报卖家。\n"
"以下为官方链接。"

msgid "Bilibili author homepage:"
msgstr "B站作者主页:"

msgid "Don't show again"
msgstr "不再显示"

msgid "Theme:"
msgstr "主题："

msgid "Language:"
msgstr "语言："

msgid "Launch app on system startup"
msgstr "开机自启"

msgid "Check for software update at startup"
msgstr "软件启动时检查更新"

msgid "Always show search results in English"
msgstr "始终以英文显示搜索结果"

msgid "Update trainer translations automatically"
msgstr "自动更新修改器翻译数据"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Do you want to restart the application now to apply theme or language settings?"
msgstr "是否立即重启程序以应用主题或语言设置？"

msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

msgid "Current version: "
msgstr "当前版本："

msgid "Newest version: "
msgstr "最新版本："

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

msgid "Failed to load"
msgstr "加载失败"

msgid "FLiNG"
msgstr "风灵月影"

msgid "XiaoXing"
msgstr "小幸"

msgid "Official Website: "
msgstr "官方网站："

msgid "Download Server:"
msgstr "下载服务器："

msgid "Remove trainer background music"
msgstr "删除修改器背景音乐"

msgid "Update FLiNG data automatically"
msgstr "自动更新风灵月影数据"

msgid "Update FLiNG trainers automatically"
msgstr "自动更新风灵月影修改器"

msgid "Enable search for XiaoXing trainers"
msgstr "允许搜索小幸修改器"

msgid "Update XiaoXing data automatically"
msgstr "自动更新小幸数据"

msgid "Update XiaoXing trainers automatically"
msgstr "自动更新小幸修改器"

msgid "WeMod installation path:"
msgstr "WeMod 安装路径："

msgid "Reset to default"
msgstr "恢复默认"

msgid "Installed WeMod Versions:"
msgstr "已安装的 WeMod 版本："

msgid "Activate WeMod Pro"
msgstr "激活 WeMod 专业版"

msgid "Disable WeMod Auto Update"
msgstr "禁用 WeMod 自动更新"

msgid "Delete All Other WeMod Versions"
msgstr "删除所有其他 WeMod 版本"

msgid "Cheat Engine installation path:"
msgstr "Cheat Engine 安装路径："

msgid "Add Simplified Chinese"
msgstr "添加简体中文"

msgid "Select WeMod installation path"
msgstr "选择 WeMod 安装路径"

msgid "Select Cheat Engine installation path"
msgstr "选择 Cheat Engine 安装路径"

msgid "Cheat Engine is installed"
msgstr "已安装 Cheat Engine"

msgid "Cheat Engine not installed"
msgstr "未安装 Cheat Engine"

msgid "WeMod not installed"
msgstr "未安装 WeMod"

msgid "To proceed with adding translation files, administrator rights are needed. A User Account Control (UAC) prompt will appear for permission."
msgstr "若要添加翻译文件，需要管理员权限。请留意将弹出的用户帐户控制（UAC）提示。"

msgid "Successfully added translation files"
msgstr "成功添加翻译文件"

msgid "Failed to add translation files"
msgstr "添加翻译文件失败"
